[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6161)

幫佢開算

屌佢老母廢撚到

做得好

仆街疤

我個8倍 no goal ...

依邊啦

唔補飛？

我見佢有開過。。。

3.5S easy. 疤狗仔又要搵窿捐

其實點做到可以1c都無

全部人 贏錢

ATV刷角機

樓主落街比車車

巴 -2/2.5

暈撚左

買好小玩下姐

疤狗好撚野呀 真係1角都無

好 但我係代開 你有事就搵返真樓豬

下盤日

疤8.5s竟然收錢
係咪要轉運

有無人gel 疤角大？

疤13.5s gel

我

冰左幾耐

疤狗半8全8仲要俾人絕殺

笑撚到仆街

今晚D波好撚癲, 點搞

屌你老母啦巴 9.5b都輸

真樓豬用緊手機難開po

真係好黑
買熱狗即場和 又中楣中柱
買國半半大 以為有機 點知兩邊失機頻頻
簡單果D都唔入 痴撚線

練左45分鐘心

角細gel就見唔少

第八個角28分鐘

亞視好似入唔到波
但唔想補飛

Rb即場大波

好撚慘

買定聽日熊市了

連埋補時 疤冰左70分鐘角 痴撚線

70 分鐘喎師兄

冇運真係收手

西甲角大比狗賭 呢幾日貝迪斯 皇馬 巴塞場場都冰角冰幾十分鐘

真係激撚死
好彩買唔到
但都輸左利華角大

記得你琴日勁中愛下一球咁都要轉

Rb 1c

0:1紅牛

狗黎架 死唔上一球盤

Rb

Rb goal
Gambit goal!

一粒鐘有多

我見你有開過所以隔左陣先開

國米即場9.5b有無

仲有無人信角球無造假？

疤狗

1.68

琴日富咸 今日疤狗

有
頭30分鐘8角 跟住可以無角
唔係假都唔信
但輸都無所謂 心服

屌你老母清潔龍就記一世

西甲d賤種波係咁撚樣咖 琴晚睇左華西成場 分邊回後分邊回後 西班牙班柒頭最鍾意用控球率打飛機

係幾分鐘爆8角引到班人追大。。。
好記得有年買紅鑽9.5b
半場8個，48分鐘9個到，停足接近50分鐘

留意到馬會個角球盤好早就出9.5應該都有蠱惑

Rb 1.68冇買到

海倫芬咁正氣

如果即場有角實轟rb角細

買咗就有 gogo

岩岩卡迪斯入波唔係有人派咩

1.68半一比狗買

李城 ng ?

如果有1.8左右都會買

今日3連角澳假都係 明做出黎既

皇蘇咁撚惡 讓一

國米555555

自私賭幾場先

格羅cup撚埋佢

海倫芬大波-1

海芬禁都頂唔住

李城半2全2

睇嚟入咗一齊叫

皇蘇讓一點睇？

AC咁都唔入

6666666

獌今晚無教練？

漢堡輸波唔刷

Ac一出黎㩒屌

國米個龍上咗身

咁都救到...

你都幾爽 入完9.5b 就開始刷

一齊叫

好撚痴線...

-5

荷甲多一球please

1-2李城

ATV12

Atv1:2

李城11.5 s 派一300
第一個lm
利申5連針

同路

買左李城*國糞
有排震

艾拉維斯

國米穿盤得唔得

A米輸多粒未

英超冰實
國米快啲入

lm

收錢算

比多球啦海倫芬 場場開細屌你

Sick ball

巴打 祝你羊
但你真係好黑

你屎12M

Lm

比甲1-1

艾拉+1

All in鏝 屌你

比甲3/3.5大

AV追和未

7777777

甘馬個盤咁似噴精

77777

ATV 10.5b -2
AC 10.5b -4

今晚買唔買 愛隊 上盤好似好危

上半國米刷 下半a米刷

我米GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

國米！

國米！！！

笑死國米02

國米
尼斯 追和 輸半得唔得

你老木意甲隻公道癲到

屌 AC針

格流入未

169今日買咩

國米2-0

笑死

國米2:0

同路。。。Cup埋佢

國米快3:1 4:1

格羅寧根細波

國米主場淨係輸過祖記

買ac個啲手足

賤種國米依家先入
死都唔肯開半大

就有

60幾控球都俾人㩒返轉頭
追和我已經好開心

國米半一高水原來真係派錢
比下盤日嚇親冇買

atv都識入波

國米半細救星嚟 試過連追6場半大，結果輸撚晒

國米

尼斯追和反cup

ATV2:2未

米米快啲刷角啦

88888888

8888888

屌, 買2次都買唔到
on9 hkjc

9999999

李城1010101

AC入球定下驚先喇

巴打-1c
你買得9.5b?

？ 角喎 做乜

初盤10.5b

10.5b

10ccccc

開到派兩個一百

角大日

Me

尼斯
皇蘇
幫幫手 2隊都入2粒

有

得

屌你馬會
10.5 買2次都買唔撚到

AC 強制角大

L

但我初水買

渣古

屌真

11

開到5抽1 100

中

法甲D角球可唔可以生下性?

你買得幾大下

求其按 全單
10，1，300

格拉好彩好少開盤 輸盤王

0:3

21-02-2021
23:04 角球大細 星期日 18 AC米蘭 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [9.5 個] @ 2.02 $2000

$ 2,000.00

0-3

Lkk cls勁能到

你老木角米隻公道服了

伊巴

9.5b輕鬆到

意甲D後衛真係得淡笑

Lukaku 輕鬆 SM
Tank

不嬲都大 無賭半年就玩大啲

國米無視下盤日

A米可唔可以入1球
又叫糊

羸完些路迪成班友已經準備放假

尼斯
皇蘇

1球都冇

差atv 1c! 刷角入波 快

派我？一齊叫咗咁耐
講笑Btw我啱啱賭 買得個100
是咪on9

真
搞到我冇 allin 國米
本身見高水完全派錢......

歐霸對家日

唔好買咁大 返唔到轉頭

換走麥迪臣
補個和都on99

買大左買唔返細

大家覺唔覺得星期日啲波難賭啲

Ac 國米比多球

李城10連c

李城入多球

亞視俾多角未

Av

但我依家輸好多怕一買大追 就輸

咁都當我買左cls

李城比多c啦dllm

好彩一早買左AC角大...

av 10連c

輸咪受你注 狗會慈善機構黎

賭左幾年星期六日馬拉松既經驗,
我覺得係1日難, 1日易
從來唔會兩日都易

葡超1-1

輸受你 贏唔受你

Ac2:3得唔得？

費利拿！！！

我覺得日日都難

米蘭俾多球

格流1:0

朗斯主勝

我今日好黑

李城又得半格

呢注就中

平半都半格？

咁做埋俾下盤算

蝗蘇似針......

v

岩聽

陣間果場入多幾粒ok?

尼斯追和啦屌

李11c

平半盤

謝狗極限半大

試下唔好冰角

今日算易

多大波多角大

琴日真係好惡賭

轟左李城 補飛先

李城都無視

11c！

李城10連c呀

大波

李城角 gel

11c

屌搞撚掂 5抽1 100
呢到留名

2:2做埋 快！

頂完場先講

好

Ok

李城ac都角大好公道

流浪2分波

正氣到 有c就孖角

快到

一齊12c

slow

12c

仆街岩岩留完言留唔到名

尼斯俾多粒 和波好無

U slowest

真

只係巴狗痴撚線

全部停角

13.5s少少震

差尼斯

以後唔報角剩係mon po算

法甲4場1場角大都無...

A米入波未

米蘭冰角 av10連c

RB大波有冇機？

兩球兩助攻

國米3格-2

角大大波公道日
服了

里奧快半大好嗎？

真

哈化 ２。５Ｂ
抵買

賽前係３。５盤

燕豪芬 上盤係唔係玩撚完

唔係星期日難賭

係太好場次

賭仔場場賭咪損手爛腳

又出水

有歐霸既SKIP啦...

未開波？

我架勁共

勁到

西甲真係垃圾聯賽 有邊場識入ball開大？

求求你里奧快半大

爸打tg thx

出面半一降到平半

c打黎

Rb開到2.5b再派

買早左

一般唔買時就開大

絲打黎 好似係

因為唔中

今晚買角好過啦

愈回愈愛周時有啦

k

4點我愛隊扑野包

你出未

所以咪5大最廢 你睇國際賽踢左咩成績

ATV 準備2:2

史特俾多1C我

atv 唔好入波啦 怒刷啦

Thanks Ching 祝你長買長贏

Pmed

A米面子球

同求

13c完ok?

點擊此處展開激情對話

祝羊

是但一隊米蘭快比多球

Atv 刷呀!!!!!!唔好入波啦

2:2 快

法甲差一角 我都想派

入左再刷啦

Send 左gay gif俾你

派咗 大家羊多啲！

做埋！

atv求追和

我都想要

朗c 3連c

刷角王VARDY

艾拉
維迪

朗斯10角 5抽2派一百啊

史特呀

嗌完角了
力頂3.5s

又食C

屌你

李城13.5B 搞掂

國米3格假希望 屌

原來3 格都開埋

atv追和刷角就好了

李城-2c

C打

支持

陳國邦入多粒

RB開2.5b未？

Ching打羽毛球？

營養絲打

維迪斯goal

維迪斯！

維迪斯

屌你老母國米13.5又角膽

維迪斯！！！！！

14c ok?

Yes

荷甲秒goal撚

維迪b goal

ATV和未

繼續下盤日！

4連中

米蘭快比多球

李城比多2c我

a米 冰封角球術食佢c呀

史特

火影都燈我唔死

14仲未夠？

PSV笑能到

國米14c未

atv追和刷角
a國米刷下角

咁撚堅

貪心買左15.5

米蘭入未？

唔怪得知momota la
Ps 希望佢武肺好翻

大家好

快死

維拉屌極唔入
你老母閪

爸打都係？

國米半4全14 三格

出水未

屌佢老母補時連c

星期日 17 阿士東維拉 (主) 對 李斯特城 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95
大 [11.5 個] @ 2.48
大 [13.5 個] @ 4.25
星期日 18 AC米蘭 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [10.5 個] @ 2.07
大 [11.5 個] @ 2.65
大 [13.5 個] @ 4.40
星期日 22 斯特拉斯堡 (主) 對 昂熱 (客)
大 [9.5 個] @ 2.13
大 [10.5 個] @ 2.80
大 [12.5 個] @ 5.50 $10

屌你老母-1C

ATV完場未頂得好辛苦

屌你老母

14C米？

李斯特狗個爆炸頭廢到

買左12.5b 李

屌你老母 法甲三連角比假希望我

之前都有打 不過依家好少 我都有留意個球壇

勁撚到 維拉刷角機

呢個真係垃圾黎

仆街史特頭十分鐘3角俾假希望我

兩場14c

比多個角我

國米
李城
呢2場角大好撚爽

rb 入未

atv追和 李城整多c

完左啦

AV15C收錢

屌你加5分鐘

維拉求你了
追和

李城

完場未

a米正賤種臨尾都要連c

哈化2:1啦屌 RB hea撚到咩咁

自膠

15c goal！！！！

RB 唔入俾人入啦

屌又係收屍注

英超兩隊刷角隊

曼轉左盤

3.5s@1.98

角大日 點買都大

波膽c

皇蘇 肯射入未

atv追和 10 1 100

皇sooo

皇蘇入未

又差1c

入

我都係

同我一樣咁大貪

一叫就入
尼斯都咁聽話就好
快啲2:0 3:0

成日認錯你個名係羊羊贏

中！

me

屌 RB俾人入啦屌

李城

立刻完場 plz

見你贏好多

0:2

屌你啦
法甲得1場角大

同博洛薩斯對賽一樣 落後一定有一邊會刷

羅連

阿vs李又係三格角?

個燕豪芬垃圾20歲 叉燒都唔食

學人踢波 屌你老母

RB 3.5b
10 1 100

Rb goal

RB入多粒就派

德穴有撚角大 荷甲又有撚

細爆

RB 3.5b有冇機？

英超入球單易到

無

準備

馬會真係狗黎 出面轉晒1 球 企死半一

邊有姐

兩場英超都大波大角
曼城嗰場實殺

1.68冇買

鏝有迪布尼

下 mg又中

Goalllllll

李城完場！

重注咗14.5大 嚇死我

有冇人買咗燕豪芬個讓平半盤

我買親下一隊入球就見你叫頂住

勁到

屌和都冇

Rb重有球

有冇睇live

國米 李城 rb

All in

屌又和唔到

睇緊中共台直播啦

格流

想同我鬥

最後一注鏝半大

燕豪芬試下整返c定定精

下盤日無啦啦又rb全格
條8k過關斷哈化

阿特蘭大咁勁讓半一

燕豪芬輸波仲猜 落下底啦

垃圾到 成隊波

拿波都幾多後備 但過幾日阿特對皇馬

RB 比多球黎

個撚個好似更衣室射完精先落場比賽咁

燕豪芬廢撚到...

頭十個Tg PM我留言勁中，頭10即派300

哦 屌你老母呀

回血

哈化差D單刀

me了！

德甲比多角

屌你老味 RB個keeper咁認真做咩

跑出大禁區解圍

尾段角易撚到

輸兩條a米細角

我了

今晚80分鐘打後都有幾角

加多一注 掃哂曼城波膽

臨尾連角連走我8000

德甲6c

咪炸

ＲＢ 大波！！！！！！！！！！

Goal!

出水中！！

Rb正氣到咁

上面嗰手足旺撚到 又中

要派了 0:3 2.5b cashed !!!!!!!!!!!!
呢到lm 5抽1 100

終於中波！！！！！！！！！！！

哈化弱智

rb可唔可以炸

有！

哈化踢到德乙咁

手

今晚尾段執角執到笑

點炸 角球開出

隊波人腳ok但夾得好廢

今年有機爭冠

戒買角細了

角細練心

馬會唔轉盤俾你買知咩事啦

3:0中

rb入多粒啦食晒2.5/3b

0100己有重心

鏝一定贏唔到盤

Fast

預佢贏2粒 開埋30

rb入多球俾全格我

咁都唔入

d角有排追

維迪斯都幾禮讓

一定係雲達

-1.5/-2?

PSV 0角係咩事

燕豪芬咁都唔使輸

荷假

On9 兩球必入錯失哂 半大24

psv 頭先都有球

點解

比甲nba

華雷根3.5大cashed

引夠角細就會連角

個爆炸頭 斷腳啦 屌你老母 咁樣送波

維迪斯空門唔入
公道

轉頭抽 沖個涼先

-1/-1.5 呢啲深盤鏝狗輸多

求其篤都入...

PSv想點

曼城呢場實大殺 各位師兄睇路

死疤狗，斷頭關想補飛都冇機會

咁都估到

0c

5000...

尾關都會斷

咩叫大殺

拿波有politano 可以訓身對家

5x1都咁大注

大波波

德甲7c

艾拉維斯NG

大波咸大唔大到今晚

唔補時直接完會唔會仆街左少少

週中打加柏

痴撚線輸波仲係中間到猜 睇到嬲

完左了

rb cls補都唔補

莊家大殺

德甲不嬲3:0都直接完

psv夠膽1角都無

是但啦

串左讓半

德甲以前會89分鐘吹完場

rb唔補即完

即係買咩

買曼城了

曼城細球
唔中
無辦法

皇...

9up 唔洗理 祝中

皇so入乜7 炸未

Psv食屎啦 係咁猜

屌你老母psv 輸緊冇角 點撚賭呀

KDB復出,阿古路後備
諗唔到鏝點唔穿盤

艾拉+1屍都無

手足們千祈唔好買PSV角
極限控角搓波撚狗

甘馬贏波 5 1 200

燕豪等到5.5先買角大

等陣半0全11

呢場我skip 焦點球賽好伏 同尋晚利狗一撚樣

一輸上左9.5而家想跳樓

阿迪達跟左哥帥禁耐

應該係話
過左１２點又可以唔正常

阿特點睇

h

到

有睇live就知 燕豪芬係幾撚咁廢
唔會有角同埋 可以維迪ng

我都針左1K
見大戶買到賽前角啡格...

好想飛去psv主場斬撚斷晒佢地22隻閪腳

艾拉比個2:1完好冇

PSV前場把握力勁廢 一係鳩射一係鳩吊 抵撚佢輸

12m

我鏝客其他

寧願俾12碼都唔俾角
好波

維迪斯12M埋
笑到

買左愛盤

鏝 阿特 最聯大波 3x4

癲撚到

邊隊輸12碼？

psv

今季出迪布尼 成隊都係踢得麻麻

psv對家嗰種易

咁早GEL...

呢球如果冇十二碼應該要比紅牌喎 直接阻止單刀

已經有

阿半細好吸引

買咗8.5b 等死 補唔補5.5好

試下啲野睇下中唔中
拿波fg
曼聯fg
羅馬fg

依加唔gel唔通派咗彩先gel咩

直接買維迪斯好過 可以大炒燕豪芬

改左例，呢家好少比全餐

跟

psv果場封乜?

同全職海外賭狗同路 skip算

英超角大日

求link

俾左角

我意思係如冇十二碼 係禁區外就要比紅牌

有機會冇？

紅牌呢

搞咁耐都未射 玩咩

13m

都無
禁區外

冇12
變禁區頂罰球

same 仲話主場9成勝率

川迪✅✅
帕己馬✅✅
李城✅✅
維迪斯✅✅
曼城
雲達

死都唔肯俾角
痴撚線

睇錯 俾左禁區外罰球

燕豪芬你班垃圾斷腳啦

皇ＳＯ ９。５Ｂ 博得過

－４Ｃ

有４０分鐘

我g勁到好彩無要到阿

又中柱

曼城有冇link？

法甲1-1

維迪咁快就✅?

咁早GEL維迪斯

應該PSV CUP到

Gel定都得

皇so封what?

半大都死撚埋

鏝入波雙

我半一買味撚驚過

搞咁耐冇12碼，半大又死

羅連安特秒追和
好波

psv 果場似1:1完場

領先唔gel

幾時gel？

俾禁區外罰球但唔俾紅牌

咁都唔係12m？
第一下比得益
第二下咪犯規囉 弱智西球證

痴線 半大迫害到咁

利耳入多兩球大波加盤

又撲到又中柱 有運

皇so 10.5s

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6161)

荷甲 買半大班人 應該激到中風

psv賤種 輸波又唔刷角

全TG都阿狗,咩事

Psv輸波唔刷角係咁猜波係咩玩法

gun左希望唔好搭沉船

係囉 r哂頭

Psv副選陣 唔出馬倫點刷角

曼城唔敢買

原來得狗出山

5.5S算
PSV造角王

Psv 補時追和啦

你以為鏝開下盤佢就開上盤

唔會！！！！

好眼訓
睇唔睇曼城好

我鏝GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

上！

收蚊算

我屌 俾人秒糕

曼洗唔洗咁快

狗

鏝城客其他READY

我鏝！

痴鳩線阿狗廢到

輕鬆到

鏝快到

456了

半大唔好撚

大屠殺開始

LINK都未開就入波

cls有無咁快

上盤日開始返 唔賭了

Ez 曼fg

鏝真係讓3球都得

舊年去過阿仙奴主場睇佢哋對曼城， 阿狗癈到

細波唔頂
宣佈放棄
廢到

阿妓.....

無中堅架
比史達0 頂入

英甲水平
mc易到

我鏝重奪英超冠軍

就試下 😑
阿仙奴不敗

鏝曾經有-1買真係抵到爛

好快我會入波

阿廢到屎咁買定0:5

皇so 3:0

阿未訓醒

痴撚線 秒糕 呢獲要驗腦

鏝！

Me too

屌 PSV cup未

上場對唔防守既leeds先入到波者

對番鏝點有得玩

鏝2.5/3大 5 1 200

唔撚出malen

買左皇so no goal 加 鏝半細

下場

妓私家雞黎

秒go撚半大

3:0喇喎

等

，

等下半出malen

阿狗個隻廢唔簡單

Slow

曼城易到

丁力隻廢癩到..

250屌你老母

爭D2:0...

all in

迪布尼癲到

我屌你老母皇so 入乜7波

鏝城會唔會突破曼聯3冠王,做4冠王....

g

下盤夜定上盤夜架 屌

阿狗

過左12點

1c

話咗你中

皇ＳＯ果場咁樣禁屌式射法都可以無Ｃ

真係神奇

未見過開走地1.5角

咁後生?

馬會開到客1.08
阿仙奴廢波確認

英超邊隊仲可以贏到鏝

西甲場場停角撚狗 都唔係新鮮事

買阿狗既唔該驗腦

冇

有入波
公道啦

仲贏梗半格喎

mc拿拿林入多球

你復出未

同我雙牌先

好神奇

明明狂射

不停ＢＡＮＤ中人

但係彈唔到出界

唔係-1咩？

依家打 在線等

阿特易大？

鏝快爆角 其他全冰

我睡了

:(

熱刺

下盤b喺邊？

屠完

皇so 4ng

Psv 維迪斯 兩隊垃圾唔識入波

嘩4:0

sterling都回防。。。阿妓入唔到波了

你話李城都冇咁過分

戰神閪布朗了

屌 艾拉比人入到on99

荷西方迪都識入波 仲要遠射

皇so分一球俾psv得唔得

買左唔夠30秒

上場俾巴狗都入到傻

皇So

蝗蘇強姦

國米皇蘇正氣到

牙特又大炒？

睇鏝餘下賽程
除左李城，得獌同愛記有d機

候爾落飛快到

5.5c大 100% 輸咗問我攞返

格流主唔到其他

排20 你買埋我個份

頂 以為西甲踢緊果場係皇馬打艾拉
搞到我見到皇家兩隻字就收手無買Ng
3-0果陣係度諗皇馬幾時有條友叫isak

100000000000%

邊個咁重注

包尾仲要讓波落重飛

阿特拎拿玻里練兵！
準備3日後打柒皇馬

鏝快刷角

咁似錫菲聯開齋個場

鬼盤

曼城入多球啦

留半格比妓啦

皇so繼續入就好了

西甲20名讓第9名 我樓下個看更都識買

佢會買咩

Psv 6角是夢？

我呀嫲都識買

皇蘇無柒頭 8.5s

買起你

買你買嗰隊

我買左主

阿特9.5b x 賀芬9.5b

皇so哥等你入多2粒

半注

same road

鏝又妹70 分鐘
向疤致敬

sick ball

格蘭納特高水

不來梅win

西甲有幾鍾意撚角大？

變投資王了

鏝角大無得叫

秒糕又撚

西班牙球場底線係咪有鬼？

荷甲半場冇角

根蛇入未？

曼城
快啲入多幾球

下盤師去左揀樓？

根度簡有番迪布尼既時候冇禁sharp了

西甲8.5s

曼城你爆我2.5細啦

4.5

有無手足見過咪再賭啦手足？
佢今日應該大勝

燕豪芬我屌你老婆廢隊

信隻隻即場都無角

你都幾風趣

咪再賭啦（角細）大勝日

1-1

你入波未

psv入未

佢賭左李城s點勝

所以佢贏到潛水無上黎了

阿特今場得唔得

鏝勁到

懷疑西甲啲球隊長期買角細出糧

好似有力場頂住咁

對家

全部頂實

佢休息緊我頂咗佢個位嚟做

買左維迪斯即場win幫大家燈下

阿妓Ng

半場1C

呢幾日買乜輸乜係咪應該停一停

中 唔洗燈燕豪芬班垃圾

等開場睇下出唔出力踢先買

燕豪1C都無 屌咗5.5B

有無睇錯下半0c

應該同會員優越陳睇緊樓

喂你冷靜啲 我都屌左

假波，無計

侯爾斯卡都讓人

意杯劇本

鏝角呢

燕豪芬維迪斯肯入未

我呢兩日平注500輸左差唔多一皮

格撚做左武肺隊定傷哂啲人？

真波 有睇live就知

9b係到 想死

我買角細輸到冇錢賭 得一注等派彩

3注

全部頂實

買中A 米李城？

皇SO買完7.5S 頂到而家 皇SO以前既角皇真係過氣

皇無柒頭
皇8.5s x PSG 5.5s
曼9.5s

西甲買200$主勝試下先 信盤

兩隊唔會落底
燕豪芬個種廢
人地維迪下下兩腳長傳都搞掂燕豪芬
維迪下一隊都gel

英超入未呀

咁少人

澳假開始 李城11.5 a米11.5 澳假兩場14.5

4:0 仲點刷

垃圾燕該芬 抵你無冠

你唔係人

屌你老母臭西 psv死賤種 輸波唔撚刷角

皇無柒頭
皇8.5s x PSG 5.5s
維迪斯+1
曼9.5s

針哂

啱啱復出 未熱夠身上半場你叫根度簡馬列斯幫幫你

而家皇so 9.5s

有你同聾咪夠

意假同澳假賭角細真係會變咪再賭啦手足

撐

買唔切不來梅....

阿特蘭大全格條撚準備

皇So

搞撚掂！

其餘兩注頂實！

一買大就針 頭先買好少 就中

有無試過0 角？

拿拿撚爆角啦 死賤種

全隊中武肺停業啦 成隊垃圾

派完彩推曼城角細 咩盤都要

角大手足jump曬未？

睇足60分鐘
垃圾到

真係真係

１點英超真係冰到實一實

你是牛 你是牛

屌 燕豪芬維迪斯 死都唔入波

最城領先 刷條撚

岩先講巴塞冰左７０分鐘Ｃ

Ｄ人話０Ｃ都有啦

跟住而家真係有

同asw同路 阿特條撚準備

goal > corner

拿鳩里唔係full team 阿特都贏唔到冇計了

2隊即場秒go 撚半大 又角細

阿特快啲入波

入波未呀PSV

你上盤？

Psv踢到好似贏緊幾球

係 依幾場順左冇咁燈

仲係0c

係

psv cup 到 3個500

1001 旺一旺佢

贏嗎

你